{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25143",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 드림힐"
    },
    "text": "慶州文化財に近い大陵苑、雁鴨池、瞻星台、校村では計27室の客室を提供しています。韓国語を含む様々な言語でご案内でき、ヤノルジャ会員のお知らせによってオンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室制限されます。したがって、身分証明書を持参する必要があります。また、慶州ドリームヒルでは自転車4台を無料でレンタルでき、事前予約は不可能で、現場で自転車がある場合のみレンタルできます。夜間の貸室運営が可能で、24:00以降にご利用いただけます。この宿に対する訪問者のレビューは衛生状態が良くなく、老朽化した状態の宿で使い捨て用品にほこりが多いということです。価格対比コストパフォーマンスが良くなく、位置のために選んだ場所だそうです。静かな路地に位置する宿ですが、ただそのような満足度を感じたというのが追加情報です。この宿ではヘアアイロンのレンタルが可能で、自転車は先着順で無料でレンタルできます。事前予約は不可能で、現場で自転車がある場合のみレンタルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州文化財周辺には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "大陵苑、雁鴨池、瞻星台、校村では計27室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員のお知らせによってオンシーズン、特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室制限されます。したがって、身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはできますか？",
            "answer": "慶州ドリームヒルでは自転車4台を無料でレンタルでき、事前予約は不可能で、現場で自転車がある場合のみレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "夜間の貸室運営は可能ですか？",
            "answer": "夜間の貸室運営が可能で、24:00以降にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の衛生状態はどうですか？",
            "answer": "この宿に対する訪問者のレビューは衛生状態が良くなく、老朽化した状態の宿で使い捨て用品にほこりが多いということです。"
        },
        {
            "question": "価格対比コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格対比コストパフォーマンスが良くなく、位置のために選んだ場所だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿は静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "静かな路地に位置する宿ですが、ただそのような満足度を感じたというのが追加情報です。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンや自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "この宿ではヘアアイロンのレンタルが可能で、自転車は先着順で無料でレンタルできます。事前予約は不可能で、現場で自転車がある場合のみレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 476
    }
}